慢必：最新消息 下星期一二不是取消會議！

為免消息混亂，經向秘書處了解，新聞稿內容只是未知主席何時恢復會議，所以星期一和二只是未有會議，而不是取消會議。 #請留意後續發展

From 慢必Facebook

推

幫推

嘩！好陰濕！

想呃香港人再強推

Push

梁狗彥鐘意幾時開會就開

push

快d通過
然後美國就可以快d取消香港關係法

唔係大口狗同林奠出嚟話取消/撤回都唔使理,多多小動作

我覺得好消息

一鼓作氣 再而衰 三而竭

如果佢繼續拖 出黎市民愈黎愈少

6月9 6月12 兩次la
黎緊星期日 星期一 之後市民可能愈黎愈少

依家d fake news....
已經去到十分鐘後的我打到十分鐘前的我

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

嘩屌呀 咁多陷阱

聽日都未必係

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

呢個一定要推到700萬人睇到

pish

唔好被政府語言偽術呃到
星期日要出嚟！！！
星期一都要出嚟！！！

賤到

就算宣布左星期日都要出黎！

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

總知唔好盲傳信息
目標只有一個 不撒不散
唔好因為任何消息降低戒心
香港人 我地每日都打緊仗

推！！！

PUSH

聽到任何消息，都要細心諗下
每隻字都好重要，共產建制好陰濕
一放鬆俾佢地有機可乘就會出事

冇錯，就算講到明取消、出埋通告都好，都要保持警惕，因為仲未撤回

尖尖尖尖尖